冰皮月餅有資格叫做月餅?

今日飲茶,聽到隔黎枱個月餅師傅講野,老衲聽完覺得好感動又好感觸

師傅:
傳統月餅先可以稱為月餅
外面餡皮金黃透亮,色澤完美
內裡餡料柔情似海,甘鹹與共
全身仲經過高溫既磨煉先可以出黎
簡直係一個剛柔亦重既鐵漢

相反果d冰皮,成舊凍到可以扔死狗咁
完全比唔到中秋既感覺
前幾年得白色果陣我已經覺得係一種白色恐怖
依家仲要五顏六色?依家係咪食緊彩虹糖?
佢地冰皮知唔知出爐既滋味係點
就係成舊金黃色,流出住香味仲有就係煙
係雄雄既煙,唔係冰冷乏味既煙
所以佢呢種冷血既兇器同傳統月餅完全係比唔上
冰皮月餅配叫冰皮月餅,叫冰皮鐵餅啦

個師傅講完之後我地全場企晒起身拍手

覺得食冰皮不如食雪米糍算

幫下你啦

電腦點解有資格叫做"腦"?

鯨魚點解有資格叫做魚？

男人有資格叫做人？